(螺絲cover) Supper Moment - 風箏

我已經不斷諗緊方法改善 放過我啦, 原來唱歌真係唔易
有好多野要你地講我先注意到

對 確實有一場干戈
再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

抱 抱著看星塵散落
太 太快樂卻無視身邊野火
來襲冷風吹晃 還後悔花火燒光沒撲火

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往同偕牽手的那年
豈可斷線

那 那合照歡愉對望
這 這夕照迷倒海港
曾為你寫的歌
如未了 約定一生一世還在播

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
遺憾歲月總停不了
多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

修正版:

pish

一開始入都入唔到

唔好每粒音每粒字都拉咁長，冇曬感情

聽過

我話我自己

頭兩句已經唔得
入錯1/4拍
似講野讀字
又拖長啲字 懶音重